---
date: 2011-07-27
title: Випущено Okular 0.13
---
Разом з набором програм KDE 4.7 випущено версію 0.13 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися невеликими виправленнями та новими можливостями. Рекомендуємо встановити цю версію всім, хто користується Okular.

